BNO平權會唔會幫埋黑警移民走佬

係咪應該有d 其他act去阻止黑警走佬

走到，又有幾多個真係會走，英國邊有免費午餐

黑警字都唔識隻， 走佬可以做咩？

佢走去英國先好
過到去先清算佢

去返華人圈蝦蝦霸霸

英國

去到有撚得佢蝦霸咩

Em 講真 其實對bno平權冇乜信心 bj太奶共

警察最大粒有幾個係英國人tim

比人蝦就有份
最後肯定撈唔掂返香港然後周圍話外國人歧視

英國應該唔會點screen架啦
唯有靠班手足

其實中共放走批反對自己嘅人 再輸入自己班支那霸地 何樂而不為

班藍衫英文都吾識多隻，過去可以做到d咩？

你唔通祈望港共清算佢？
定你有本事自己清算佢？

佢本身就無本事不過 而家已經脫咗歐 佢要同佢要同美國傾trade deal 唔到佢唔清算

個人意見，如果到時中共個勢一變（eg. BNO平權），一定好多白警跳出泥爆料，分分鐘有份強姦殺人既撚樣到時就開心移民英國做埋既所謂白警

去到英國, 你估唔會有人去話比英國政府先咩
唔引佢返英國又點會被人告判國罪

平到先講
反人類罪行好似響其他國家係要坐既
唔得既 你貼d狗仔街招 到時d 香港bNO bc 會做野 佢地d車無啦啦會響

分分鐘去到俾人報仇

果幾個鬼頭 唱通街lo 同埋 果到咁多童黨同黑鬼

低級狗唔識
但有大量高級狗識

去到英國先再落手報復 點都有手足過左去